有個傻閪俾人人踩人

利申借朋友acc
發夢
今日四點幾嗰陣時灣仔修頓後面黨鐵站隔離條巷仔班狗無啦啦射tg，周圍嘅人走得太快，夾住我走咁。
當時我係一個梯級到仆街，成個趴咗喺地下比人踩左幾腳，起唔到身。
自己係滅火隊但比人踩到起唔到身過唔到去滅（嗰時附近應該得我一個消防，我好對唔住我嗰刻無能力幫到手），我就係嗰條趴左係地下嘅絲，周圍有幾個巴打即刻圍住我大叫”人踩人啦” “行過啲”之類。
真係好想多謝你地，多謝你地圍住我等我唔洗比人踩。對唔住我嗰刻太唔舒服起返身就跑走左，無做到一個滅火員要做嘅嘢，又無同到你地講多謝。
希望你地唔好覺得你地救左個廢柴。

P牌仔推唔郁跪求推倒巴打睇倒我朋友同你地講多謝

光

復

香

港

時

代

革

命

抖下 辛苦哂

仲有排打 頂住！
煲底要見倒你啊chinggggg!!!!

辛苦晒

Omg 保重

現在傷勢如何
要推比多啲人知

我朋友話佢只係損手爛腳但無乜大礙，多謝嗰幾位巴打

加油啊啊啊啊！！！！

收到！一齊煲底相應揾前線巴

推

pish

習曱甴

甴近平